（撐住阿衰仔）唔盡死阿

<緊急呼籲> 我係頭先在旺角警署出面比人影到昏迷社工既社工朋友